19號 星期三 18:15 - 19:15 公民廣場流水式集會

19號 星期三 18:15 - 19:15
公民廣場流水式集會

公民廣場流水式集會
日期:2020年2月19日(星期三)
間:晚上6時15分-7時15分
地點:公民廣場政總東翼前地)
已獲批不反對通知書

即場派發意見卡
*寫下心聲,表達對政府抗疫政策上的不滿,
為眾前線抗疫團隊打氣
*自行決定適時離開
新公務員工會

喂 無人推嘅？！

因為推緊呢個, 一樣啦, 多人知成為熱門就得.

[突發]聽日政總有集會

我都係睇到嗰個 post 先至開多一個幫手推

推

Push

今晚

推

排口罩過千人都唔驚感染啦

一陣

去緊